# Taskok
- Adatbázis setup/modellek átgondolása (15p)
- Hiányzó microservicek elkészítése: (~ 1ó)
    - Project microservice (proto, mvc, model setup)
    - Management microservice (proto, mvc, model setup)
- Postman collection importálása/editelése (~ 20p)
- Frontend: (~ 1.5ó)
    - Project page
    - Management page (student/project state management, dynamic data selectekkel)
- Docker (~ 2ó)
    - Frontend konténer létrehozása
    - Microservice konténerek létrehozása (db host módosításra került a network miatt)